有自稱泛民支持者呼籲俾機會林鄭，大家要小心

嗱!林鄭你就衰撚左架啦，畀多次機會你，明天星期二補假一天，包你民望上到80。